[動物台公廁對決] 亞絲娜 vs 雷姆

正皮雷姆

負皮亞絲娜

利申 兩個都係公廁

新屎坑都有三日香呀清

新淨既公廁 vs 惡臭既公廁

負評咗

樓上張圖有JER

折紙咪又係g

咪撚貼啲三次元臭西出黎啦!

你唔係j左啊.jpg

收皮啦屌你老母

呢句真

你過多一年可能投票就差唔多

不願面對呀

個處留左俾綺禮

爭乜
兩個反正都雞

邊個挑戰到公廁那